歐洲玩撚完 西班牙同瑞典都有首宗確診個案

全部都係武漢輸入

紅色飛機

等比全世界杯葛

紅色的飛機 盡是帶著神秘

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

等睇香港幾時再比其他歐洲國家限制入境

澳門今次都係唔錯，咁近仲少過台星泰

生化武器

人地特首真係做到野 林奠？仆街含柒啦

一定俾人封佢老母機

人類文明從此終結